葵芳站嘅手足

大熱天時你都要BlackBloc咁企係度舉牌 辛苦曬你
應承你 聽日維園見

有冇黑警啤佢？上次街站擺得有幾耐，黑警就企足幾耐。

推

啱啱望過附近好似冇軍裝黑警

咁都好啲

繼續推

頂 唔燈唔燈

小心跟尾警甴